HunHunHaHe!

快使用雙截棍 HunHunHaHe!
快使用雙截棍 HunHunHaHe!
快使用雙截棍 HunHunHaHe!
快使用雙截棍 HunHunHaHe!

快使用雙截棍 HunHunHaHe!
快使用雙截棍 HunHunHaHe!
快使用雙截棍 HunHunHaHe!
快使用雙截棍 HunHunHaHe! Hun!

枕乜解～枕乜解～

原來改左名係唔會改埋以前既post!!!